究竟香港仲剩翻幾多好男人?！

最近老納都有玩下tg,當識下朋友傾下計咁....
發覺到香港其實有好多本身好好嘅女仔都試過比死Mk仔死狗公玩弄過感情..甚至肉體, 搞到佢地好多都唔想再拍拖/對愛情失去信心....
岩岩係隔離post又見到嗰女仔比死厹中出即飛。我頓時想想,究竟香港仲剩翻幾多真係全心全意 追求愛情嘅好男人呢～?

鳩嗡個個男人都識...
只..感到婉惜~

就係嗰啲一直都A0嘅處男

有時會諗,,,身邊望落好撚正經,正直嘅男仔,,其實係咪真係好男人.....
如果當初果啲女仔遇到佢地..係咪就唔會咁灰

如果上天有個真。配偶機制就好lu...

咁都有港女玩弄港男感情

你講個d女仔咪又係貪班狗公條件好

講到尾咪又係睇外表/錢》內涵

上述呢班男人有條件選擇自然有更多誘惑

你幾何見d靚仔型棍/有錢佬 唔會搞三搞四

D女想趕住嫁好多最後咪嫁俾個有d錢但柒毒男

好多靚仔型棍有錢佬 都玩到三中四十歲嫁啦

其實都係嘅,,如果係識玩嘅女人就駁唔到...但有時見到啲小妹妹咩春都唔識就比人呃,都有少少心up...

有無女人天生就咁撚仆街?定其實都係比人玩鳩先變成咁?

我覺得唔一定比人玩9過先咁，可以同港男玩弄人感情嘅原因一樣

名言: fun boy not good, good boy not fun~

其實好撚多，只係無比人珍惜姐

問題黎啦 咁點解佢地會a0

身邊啲好男人,多數都係毒d同柒d

好多
但啲臭西又要嫌人唔夠靚仔唔夠多錢
繼續俾人當肉便器囉,\
爛臭西自己作孽

政府應該帶頭做,好過畀啲婚姻介紹所呃錢

睇來唔可以用樣分辨係咪好男仔...

me

仲要睇埋佢地有冇錢